醫生：爆煲係因為單程證！ 護士：加人工

加完人工咪一樣做到仆街，有解決過咩？

加完人工仆街仆得開心啲

減人工，但大量招聘，咪解決到囉

請多啲外援咪搞掂
減人工再請多啲內地同胞出黎做
自己睇返自己友
開埋點滴房
日日150個都無所謂啦

所以話
醫生同護士真係唔同level

On9 既係李國麟，佢真係好垃圾
搞遊行搞得咁少眾

請人都無用，都無位

樓豬走先 聽到護狗啲腳步聲了

護狗天使話佢地讀左大半醫生讀既野架喎

諗多左呀

人唔笑狗都吠

又要做又要屌，政府唔加budget唔加人手佢地都係死狗咁做架啦，政府真係理閪你死，係就一齊集體玩罷工，成個醫院一個醫生都冇政府先會識驚

驚?
到時名正言順引入支那專才

醫生唔可以罷工

咁集體辭職囉

好呀做死班支那人

醫生罷工 醫管局實會暫時妥協 然後名正言順引入支那醫生

公家醫生唔去私家，原因真係有heart
公家護士唔去私家，原因真係轉唔到

好似2邊都話加人手

咁本身真係唔同level
香港醫生係香港係最top既人

護士讀得完中6已經做到